九龍灣被拆新彊監控燈柱重新裝緊

屌你老母其他野又唔見你咁快手

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

岩先路經見到有枝新既
睇黎大把貨

再拆過

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

屌 呂麗乳搖仲快撚過政府

裝一拆十

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

現有文宣集合 (Google Drive)

[9．1機場] 文宣集合 2.0

[Hello呂麗乳搖] [心靈武裝] 不善忘，不習慣

快閃拆柱

成立破柱小隊?

我成個腦都係個架撞緊埋黎嘅飛機

唔怪得d 五毛可以推Po 正皮咁快。。原來真係有program

bk jm有得破柱喇

掛一拆十

我屌呀 手足咁撚辛苦先拆到 班仆街又咁快洗錢去裝返
真係咁撚急要監控我地咩

唔一定要拆，令內部不可逆轉都得。

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

你有你裝 我地有我地拆

我發夢有時做任務覺得無街燈適合行動
老鼠膠我記得係好野黎
利申精神病會語62；_63-3無，hxe2十～論次

唔洗鋸 灌水泥

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

一條就袋幾十萬，唔裝就笨

裝一枝毀一枝、增加就業機會

咁急又裝返 平時唔見你咁有效率？ 唔通⋯⋯？

觀塘遊行多次囉

快啲裝返先有得再拆呀

有冇人整個GIF

下次倒埋石屎

唔拆 直接破壞內部

再拆有幾閒

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

夠膽派人24小時企係到守囉
你裝完咪又拆過

預左起撚到全港都係梗係大把貨

拆落黎既片一條就夠
唔洗拆成支落黎...整壞佢咪得

拆開咗內部之後倒啲汽水、洗潔精、食油落去，等佢成碌柱報廢？

快閃拆左佢

屌鳩佢 紅結燈都未整返好走去整街燈
你話唔鬼有冇人信

起一拆十

上年打風D 樹都可能未清好

冇問題，重點係起咗燈柱底，有晒證據等冚世界，知道香港監控人手段。

我有個提議可以更快速，十幾個人夾定，將工序分成十步，一個人做一步，頭也不回即走，下一個接力

手足唔work啦
英泥咁重
唔方便行動

江湖傳聞
建制販民六傻去到美國與新中共美國國會議員見面。六傻知道要阻止香港人權及民主法通過，一定要跟茶黨談。可是，見茶黨老大要有茶友帶路，中共港共無法接觸茶黨老大。單純接觸幾位親港共眾議員沒用。
六傻去美國不是阻止美國眾議院通過香港人權及民主法而是將立法程序拖到十一月才正式表決。六傻掛著香港立法會兩大黨派議員招牌在美國招搖撞騙，大話連篇。真的有機會令到眾議院內部爭議不絕，拖慢立法程序。要拖，很容易，拿一大疊文件出來說三道四就可以一日拖一日。
建制販民的盤算是拖到十一月，開開心心過了十一國慶，然後利用大規模搜捕示威者拖垮反送中運動，連讓步都免談。抓一千人不能平息示威，抓一萬人總可以吧。抓一萬人不行，抓十萬。
建制販民去到美國，將大疊文件交給美國眾議員，以香港議員身份反對成立香港人權及民主法，要求召開聽證會表達香港民意。單是這些文件和聽證會可以搞一兩個月。到了十一月，反送中示威搞散了，成立香港人權及民主法的必要性也沒有了。搞散香港示威之後再搞散英美共管香港。建制販民真係好陰毒。最毒係兩黨派一齊去美國扮成代表全香港民意。今次大鑊。

撬開塊板
用火槍燒左啲線好過
行動要快呀
可能有便衣狗喺附近
btw, 如果帶火槍 記得帶埋拜神香竹
萬一被搜查 話去黃大仙上香/拜先人

內部收皮無咁易察覺

裝一拆十 喔親你老母

但剪線太易修理

拆撚晒佢地得唔得？

開到蓋，拆曬內臟，剪曬線就得

用錫紙包住佢得唔得

瘋狂告鳩佢，㗎車開咗腳掌咪，開得夠大未

一次入50支成本太高,
入左5000支就差不多.

宜家揭露曬出黎都仲要裝

濕水紙巾扔鏡頭？

放火燒得唔得啊
打開入面，放一個低級火魔法
可以燒熔哂d線同埋用高溫影響佢柱身既結構
爭取令佢要整就就一定要成枝拆
三個疑慮
第一.會爆炸，咁危險就應該無得玩，但枝柱入面無易爆品既我估
第二.會起大火，如枝野附近無咩野比佢燒，應該影響唔到周圍。手足可以揀空擴地方既監控燈柱用火魔法，草叢同樹附近既就用返物理方法。
第三，會起細火。呢個係最完美既情況，只會係枝野內部燃燒，燒哂就熄火唔會燒到出面。可組由四-五人組成小隊，開鎖、魔法師同哨兵。

佢果D係高解象度鏡頭,
只不過software render出黎用低清,
仆街語言偽術.

等睇以後每條燈柱都有警犬駐守

Push

睇下佢裝得幾多支

要keep住影

定係叫青頭部隊??? 專門破柱

完成

一個打工仔想宣布罷工，立此民調望各位網友號召全港打工仔同老闆幫我個人罷工行動作一個決策參考！
升級罷工，全民自決，網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。

咪on9啦

真係快到癲

鏡頭高清

相低清 呢下好伏喎

被山竹破壞嘅樹到而家都未清哂呀！
監控燈柱就咁快手

要有一堆專家組成小隊，包括鐵器佬，電器佬，control 佬

勞工處黎之前都裝好，無用

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

喉cut, 唔夠力

剪完線，比電佢，炸左佢件底板

下次快閃嘅朋友又多樣目標

唔該拆埋上面住宅區個堆

小隊好易比人捉 建議遊行順手

琴晚見到有人維修緊

Agree

好似唔洗整枝拆曬 只係拆裡面某D零件 就可以

起一拆十.gif

依家應該好多差佬巡？

有冇一啲Strong magnet可以做得到？

星期五再去行過裝一拆十

再拆囉

痴死係條柱到拎唔番喇喎要大到

高壓電直入低壓電子零件

等睇煙花

屎水 ok

一定要勁通電果啲
汽水都好
漒水仲好？

定係啲線鳩駁

電瓜哂啲野

早幾日食飯聽日隔離枱個男人話自己公司係有份做智障燈柱image analysis果part，有冇起到間公司底？

P.S. 真絲，自己一個唔敢去問

有冇機械撚識用電/磁隔空攻擊?

街邊黃色消防水龍頭

裝1折10

test

屌⋯⋯我果$4000仲未收到呀。裝番枝68萬嘅燈柱仲快過我寄左過去到SMS話收到表的時間